消息：聯合醫院一女病人初步確診 患者無外遊紀錄

邊到中

已受控

咁多人奶野都係聯合醫院

屌

張建宗

復工復課

汁: 有線

又係xx家族d friend?

可防可控

疫情可防可控，全面復工

九龍東
港島東

到九龍爆發

有機會成為重災區

+1 only

九龍東人口多

已受控, 如果唔係, 會有更多人染病
你地睇下武漢

仲未過百

38歲女子初步確診新冠肺炎 沒有外遊紀錄
02月20日(四) 11:05

消息指聯合醫院今日(20日)有一名38歲女子初步確診新冠肺炎，她沒有外遊紀錄，但入院時有肺炎迹象。

受乜撚控呀！

係咪今朝好似見到講既果位絲打

據悉今日新增1宗初步確診 38歲女患者沒有外遊紀錄

而據悉，聯合醫院新增1宗初步確診個案，38歲女性，沒有外遊紀錄，入院時有肺炎迹象。

冇事架 求大家快d復工

呢個? 絲打報左平安

依家係隔離病房等緊結果 好驚

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

DSE 如期舉行

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

hk01報住元朗wo

住元朗睇聯合？

好撚期待

愈黎愈多無外遊都中

張建宗:個別事件

會唔會就係燉炳強侍應?

廢老多
仲有安達安泰呢兩區中國外飛地

已受控，穩定上升

正, 個個等中出

呢樣真自從調左去聯合覆診之後，成日都借啲依唔去，無病去完變有病

PUSHHH

CLS

Track唔到俾邊個感染姐係等爆發

係就正

條友住邊返工返邊區？

邊度寫

Hk01

仆街
早排先去左2轉聯合